八九十本地流行音樂分享台

黑煞夜

未出世‧‧‧留名聽歌‧‧‧

魔鬼伊甸園

今次加入重金屬

新聞報道

邪魔作孽

告別英倫

火種

腦海中忽然播緊

想睇薑汁大兄貼搖滾樂

Chyna - Within You'll Remain

夠唔夠punk

魔！鬼！的！火！窩！

再黎 用！手！走！路！

關正傑 - 碧水寒山奪命金

無能用者

早喎薑兄

早晨腳趾姐

心醉

關正傑 - 路

vir！gin！love！

我都係後期先知 Crystal Zone
佢地作曲, 編曲, 彈奏都均有水準

隔離 post 叫春話 indie music 無公司簽個班人士
聽一聽 80's 年代香港 Band Sound 先

Chyna 係當年歐美 Band 面前唔失禮